<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:id="@+id/layout_root"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:layout_margin="16dp"
    android:background="@drawable/updatedialog_dark">

    <ScrollView
        android:id="@+id/scollDeadline"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_above="@+id/btns"
        >

        <RelativeLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            >

            <com.google.android.material.imageview.ShapeableImageView
                android:id="@+id/imgDeadline"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:src="@drawable/suzuri_sale"
                android:adjustViewBounds="true"
                android:layout_alignParentTop="true"
                app:shapeAppearanceOverlay="@style/topRoundedImageView"
                />

            <TextView
                android:id="@+id/textDeadlineTitle"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="40dp"
                android:text="【グッズ限定販売】開催期間終了まであとわずか！"
                android:textColor="#FFFFFF"
                android:background="#FF2E55"
                android:textSize="14dp"
                android:gravity="center"
                android:layout_below="@+id/imgDeadline"
                />

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:text="いつもハヤえもんをご愛用いただきありがとうございます！\n終了が迫っているハヤえもんのグッズ販売について、開発陣2人からコメントがありますのでぜひご一読ください！\n\n◆開発者 りょーたからのコメント\n\n「ハヤえもん愛用してるよ！」\n\nそんなあなたに向けて、この場を借りて少しお話をさせてください。\n\nサ終。\n\nあなたは、そんな言葉をご存知でしょうか？\n\n愛用していたサービスがある日突然終了を迎えてしまう──。\n\n採算が取れなくなったアプリは、大抵の場合、「公開停止」という終わりを迎えてしまうものです。\n\nハヤえもんというアプリは、2005年、ぼくが大学生のときに作り始めたPC向けのアプリが元となっています。\n\nそれから2013年の11月には、ハヤえもんスマホ版を初めてリリースしました。\n\nスマホ版のリリースから10年──。10年間同じアプリを作り続けるというのは本当に大変なことです。\n\nとくに独立してからは貯金がどんどん減っていき、ユーザーさんからお米を送ってもらいながら生活していたような時期もありました（感謝！）\n\nそんな中でさえ、ぼくがサービス終了を考えたことはこれまで一度もありません。\n\nむしろ、もっともっと良いアプリに育てたいと考えています。\n\n\n「ハヤえもんがサービス終了したらどうしよう？」\n\nそんな不安を持つあなた、どうかご安心ください。\n\n「採算が取れない」という理由で、ハヤえもんがサービスを終了することはないということをここに宣言させていただきます。\n\n\n「音楽を、もっと楽しく！」\n\nそれが、このアプリのコンセプトです。\n\n音楽を、もっともっと楽しめるようにしたい。\n\n音楽を、もっともっと楽しめるようなアプリを作りたい。\n\nそのためにできることは、まだまだたくさんあります。\n\nそこで、この文章をここまで読んでくれたあなたにお願いがあります。\n\nハヤえもんグッズを、ぜひぜひご購入ください！\n\n「購入いただいたお金で、おいしいご飯を食べよう」\n\n「購入いただいたお金で、楽しい旅行に行こう」\n\nそんなことはまったく考えていません。\n\n購入いただいたお金は、テスト端末費やライブラリ使用代などなど、ハヤえもんをより良くするために使わせていただきます。\n\n音楽は、もっともっと楽しくなります。\n\nいや、ぼくたちが楽しくしてみせます。\n\nどうか、あなたの力をお貸しくださいませ。\n\nそれでは引き続き、Enjoy &quot;Your&quot; Music with Hayaemon!!\n\n音楽を、もっと楽しく！\n\n◆デザイナー 甘﨑早からのコメント\n\nはい！こんにちは！\nハヤえもんデザイナーの甘﨑です！\n\nあ、甘﨑と書いて「かんざき」と読みます。\nよろしくお願いいたしますね。\n\nいやー、上のりょーたさんの文ビックリしましたね。\n\n「サ終」\n\n見た瞬間私も肝が冷えました。\n\nでも安心してください！！サ終しません！！（念押し）\n\nそんなわけでユーザーの皆さま、私からもお願いがあります。\n今回のグッズ販売企画、どうっっっっしても、たくさんの方に購入いただきたい！！\n\nその理由は…\n\n①サービスの維持にはお金がかかる！\n②テスト端末が足りない！\n③もっと楽しい機能をどんどん開発したい！\n\nざっくりとこんな感じです。\n\n①は保守費用というやつですね。\n\nハヤえもんは個人開発アプリなんだからお金かからないでしょ？と思ってる方もいらっしゃるかもしれませんが、毎年きっちりとられています。\n維持するのにお金がかかる、これは揺るがない前提なのです。\n\n②はそのまんまです！\n\n現在、テスト端末という名目で購入したのはpixel端末だけ…。\n開発陣は今3人いますが、3人がそれぞれ個人所有のスマホやタブレットを使用して動作チェックを行なっています。\n\n特に、Androidは機種が多いので機種依存と見られる不具合の確認ができない状況が続いており申し訳ございません…！\n今回のグッズやデジタルコンテンツの販売収益はとにかく端末購入費に充てたい！\nそう思っております！\n\n③はぜひ想像してみてほしいんです。\nもし、ハヤえもんで「ボーカル抽出」や「楽器抽出」をはじめとする高度な音源分離ができたら、どうですか？\n\nもし、ハヤえもんがApple Watchに対応したら？\n\nもし、ハヤえもんが主要メーカーのBluetoothイヤホンにバッチリ対応できたら？\n\nそれ以外にもたくさんあります。\n\n•曲のソート機能（名前順、追加日順など）ができたら？\n•アーティスト・アルバムの自動振り分け機能ができたら？\n•iTunesミュージックの全曲同期機能ができたら？\n•曲の一括追加機能ができたら？\n•保存ファイル形式が選択できたら？\n•動画保存時に画像を選択できたら？\n•ギャップレス再生ができたら？\n•シンプルに音質が向上したら？\n•ループ画面の操作性が向上したら？\n•エフェクトの効果音が自分で追加できるようになったら？\n•NowPlayingシェア機能ができたら？\n•イコライザ設定のシェア機能ができたら？\n•再生回数を記録する機能ができたら？\n•Googleバックアップに対応したら？\n\n…これらすべて実現するのに、どうしても人手が足りなかったら？\n\nハヤえもんは個人開発アプリで、開発者のりょーたさんを筆頭に、途中参加ではありますがデザイナーである私と2人で開発を続けてきて、今年ハヤえもん10周年にしてようやく1人の協力者に参加していただけるようになりました。\nでも本業は別で、まだ手の空いている時に開発に協力していただいている状況です。\n\n“10周年にしてようやく”\nです。\n\n仮に今と同じペースでこれらの機能を開発するのに、さらに10年、20年もかかるとしたら気が遠くなりませんか？\n\n逆にこれらの機能が1〜2ヶ月、さらにもっと早く、数週間ペースで実現するとしたら、ものすごくワクワクしませんか？\n\n「もっと早く実現できたら嬉しい！」\n\nそう思ったあなたにお願いです！\n\nハヤえもんのグッズ、デジタルコンテンツをぜひ購入して、開発を支援してください！\n\nハヤえもんは無料アプリです。\n無料ですべての機能が使えますが、その代わり広告だけ出させていただいています。\nなのでその分、ユーザー様からの継続的な支援を必要としているのです。\n\nハヤえもんにはアプリ内課金がありますが、それはもう絶大な“エール”になるわけです。\n購入していただいた方には本当に感謝しています！\nありがとうございます！\n\nさらに今回、待ち切れないユーザー様のために、グッズ販売を企画したのです！\n\n「いや、グッズは興味ないけど、支援はしたいなぁ」\n\nそんな方はぜひ、同時販売のデジタルコンテンツをご購入ください！\nデジタルコンテンツなら、1番安くてスマホ用の壁紙が200円です。\nしかも、極論言ってしまえばダウンロードしてもしなくても構いません。（もちろん使ってくださったら1番嬉しいですが！）\n仮にハヤえもんユーザー様1人1人が200円ずつ購入していただくだけで、相当な資金が集まります！\n全員で力を合わせることに、意義があると感じています。\n\nこれはハヤえもんの成長物語でもあります。\nユーザー様と一緒になってみんなでハヤえもん育てていく、育成型アプリと言ってもいいかもしれません。\n\nというわけで、今回のグッズ販売企画によって、皆さまからのさらなる“エール”をお待ちしています！\nもちろん、皆さまからの熱い“エール”は、すべて開発資金として有効に活用させていただきます！\n\nここまで読んでくださって本当にありがとうございます！\nぜひ、一緒にハヤえもんを育てていきましょう！！\n販売は6月23日(日)23:59まで！\n最後の最後までお待ちしています！！"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:textColor="@android:color/white"
                android:textSize="14dp"
                android:lineSpacingMultiplier="1.1"
                android:layout_margin="0dp"
                android:paddingStart="22dp"
                android:paddingEnd="22dp"
                android:paddingTop="22dp"
                android:paddingBottom="22dp"
                android:background="@color/darkModeLightBk"
                android:scrollbars="none"
                android:layout_below="@+id/textDeadlineTitle"
                android:layout_alignParentBottom="true"
                />

        </RelativeLayout>

    </ScrollView>

    <LinearLayout
        android:orientation="horizontal"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        android:id="@+id/btns"
        >

        <Button
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_weight="1"
            style="?android:attr/borderlessButtonStyle"
            android:text="@string/close"
            android:textColor="@color/darkModeBlue"
            android:id="@+id/btnClose"
            />

        <Button
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_weight="1"
            style="?android:attr/borderlessButtonStyle"
            android:text="アイテムを見る！"
            android:textStyle="bold"
            android:textColor="@color/darkModeBlue"
            android:id="@+id/btnDetail"
            />

    </LinearLayout>

</RelativeLayout>