<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:id="@+id/layout_root"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:layout_margin="16dp"
    android:background="@drawable/updatedialog">

    <ScrollView
        android:id="@+id/scollDeadline"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_above="@+id/btns"
        >

        <RelativeLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            >

            <com.google.android.material.imageview.ShapeableImageView
                android:id="@+id/imgDeadline"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:src="@drawable/anniversary_2025"
                android:adjustViewBounds="true"
                android:layout_alignParentTop="true"
                app:shapeAppearanceOverlay="@style/topRoundedImageView"
                />

            <TextView
                android:id="@+id/textDeadlineTitle"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="40dp"
                android:text="2025年 お年玉プレゼント企画開催！"
                android:textColor="#FFFFFF"
                android:background="#FF2E55"
                android:textSize="14dp"
                android:gravity="center"
                android:layout_below="@+id/imgDeadline"
                />

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:text="2025年あけましておめでとうございます！\n\nいつもハヤえもんをご愛用いただき、誠にありがとうございます。\n\n改めて昨年、ハヤえもん10周年の企画にご参加いただいた皆様、ありがとうございました！\n\n昨年初めて開催し、大好評だったお年玉プレゼントキャンペーン…\n\nなんと今年もやります！！\n\nそして10周年記念ショップでハヤえもんグッズをご購入くださった方、アプリ内の課金アイテムをご支援くださった方、本当にありがとうございます！\n\nいただいたご支援は、今後の開発に大切に活かしてまいります。\n\n日頃の感謝を込めて、今年もお年玉プレゼント企画を特別開催いたします！\n\n【A賞】1名様\n•広告非表示1ヶ月分無料\n•ハヤえもんオリジナルTシャツ\n•ハヤえもんトートバッグ\n•ハヤえもん特製シール\n\n【B賞】1名様\n•広告非表示1ヶ月分無料\n•ハヤえもんトートバッグ\n•ハヤえもん特製シール\n\n【C賞】3名様\n•広告非表示1ヶ月分無料\n•ハヤえもん缶バッジ\n•ハヤえもん特製シール\n\n計5名様\n\n◆応募方法\n①ツイッター（現X）にて、 @ryota_yama と @knzk_sk を両方フォロー\n②ハッシュタグ　#ハヤえもんお年玉2025 を付けてハヤえもんへの“愛”を投稿！\n\n表現方法は、イラスト、音楽、動画など、投稿内で閲覧できる形式なら何でもOK！\n\n長文テキスト、大歓迎！\n\n連続ツイートや複数回の投稿OK！\n（※一名につき一口の応募となります）\n\nハヤえもんモチーフの手芸作品や、お菓子作りなどでも、写真の投稿でご応募いただけます！\n\nユーザーの皆様の素敵なハヤえもん作品をお待ちしております！\n\nぜひ昨年の当選発表を参考にしてみてくださいね！\nhttps://hayaemon.jp/blog/archives/8787\n\n◆選考方法\nハヤえもん開発者りょーたとデザイナー甘﨑早の2名での審査方式。\n\n選考基準はハヤえもんに対する“愛”が感じられること！\n\n※応募条件を満たした方の投稿を順次リポストさせていただきます。リポスト対象外となった場合でも、再度投稿いただけます。投稿前に応募条件（ハッシュタグやフォローの確認など）をもう一度ご確認ください。\n\n◆審査員からのコメント\n\n開発者りょーたより：\nはいどーも！　ハヤえもん開発者のりょーたです。\n\nハヤえもんユーザーの皆さん、あけましておめでとうございます！\n\nいやー、来ましたね2025年。なんか2025年って切りが良い感じがして、ぼくは好きです。100を半分にしたら50。その半分が25。４分の１という切りの良さ。とても好き。\n\nところで最近、子育てやユーザーサポートに追われていたとき、ふと気づいたんですね。「あれ、最近音楽聴いてないな」と。\n\nそこで久しぶりにハヤえもんで音楽を聴いてみたんですけど、いやー、音楽って本当にいいもんですね。気分が変わる。嬉しくなったり、ワクワクしたり、癒されたり、励まされたり。音楽にはそんな力があるんだと改めて感じました。\n\nそんな音楽を、もっと楽しくするためのアプリ、ハヤえもん。このアプリをもっと良いものにして、もっと多くの人に音楽を楽しんでもらいたい！　そう強く思いました。\n\nユーザーの皆さんからの応援がぼくの原動力です。実際、ユーザーさんから「素敵なアプリをありがとう」と言われてはじめてぼくは、「本気でアプリ開発者として生きていこう」と決めました。\n\nぼくがアプリ開発を続ける意味。それは、ユーザーの皆さんがいるから。あなたの応援こそが、ぼくの原動力です。\n\n今回の企画にも、どしどし参加してくれたら嬉しいです！　ハヤえもんで音楽を楽しんだ感想や手描きのイラスト、自作曲や動画など何でもＯＫ。あなたらしい形で表現してみてくださいね！　去年参加した方でももちろんＯＫ！\n\n2025年、いい年にしましょう。悔いのない１年を。悔いのない１日を。悔いのない、今この瞬間を。\n\n何を成したいのか。そのために何を為すべきなのか。それを自分に問いかけつつ。楽しむことを決して忘れず。音楽でも聴きながら。鼻歌でも歌いながら。\n\nハヤえもんは、単なる機能的なツールではなく、音楽を楽しむための「マスコット」みたいな存在になれたら良いなと思っています。\n\n疲れたとき、お気に入りの曲にちょっと変化を加えてみたり、いつだってハヤえもんがそばにいて、音楽を楽しむ気持ちを思い出させてくれる。そんな存在に。\n\nそれでは引き続き、Enjoy “Your” Music with Hayaemon!!\n\n音楽を、もっと楽しく！\n\nありがとう　気軽に参加　よろしくね（りょーた 心の川柳）\n\nデザイナー甘﨑早より：\nハヤえもんユーザーの皆さま、あけましておめでとうございます！\n\nユーザーの皆さまが少しでも明るい気持ちで新年を迎えられたらいいな、という思いを胸に、今年も年賀イラストを描かせていただきました！\n\nそして今回も「早川ハヤヱ」というイメージキャラクターをメインに描いてみました。\n\n「早川ハヤヱ」のイラストは、これまで色々な方に描いていただいており、昨年のお年玉企画でも描いていただけて、大変ありがたい限りです。\n\n思えば、私がハヤえもんに参加するようになったのは、2017年、アプリアイコンのデザインをきっかけに、真っ先に作ったのがイメージキャラクター「早川一族」でした。\n\n次に作ったのがその「早川一族」を用いたグッズです。\n\n実は画面のデザインはその後になってから…\n\n自分で振り返ってみてもビックリなんですよね。\n\nでも、ハヤえもんをより身近な存在に感じてもらえるようなキャラクター達ができて、結果的にたくさんの方に描いていただけて、本当に良かったと思います。\n\nさらに昨年は「早川ハヤヱ」をアートワークにしたテーマソングも歌わせていただきました！\nhttps://youtu.be/vnFlDlXW4zY\n\nこちらもハヤえもんを広める活動の一環ですので、ぜひ見てみてくださいね。\n\nしかし、私の力だけではまだまだ足りないと痛感しております…\n\nユーザーの皆さま！！\n\nぜひご協力お願いいたします！！\n\nこれからもっと、キャラクターを使ってハヤえもんを盛り上げていきたい！\n\nさらに今年は、ハヤえもんにとって大きな変革を迎えそうな予感がしています…！（なんとなくです！）\n\nアプリってどうしても機械的で、単なる道具として見られがちです。\n\nでも、本当は中の人がいて、ユーザーの方からのコメントを全て読んで、あれこれ考えながらアプリを開発、運営しています。\n\n特にハヤえもんは、人間が出ているアプリだなぁと感じています。\n\n今後ももっと身近で、人間味が感じられるキャラクター展開をしていきたい！\n\nそんなわけで今回もイメージキャラクターを使ってご応募できますので、ぜひ「早川一族」の設定資料をご覧くださいね。\nhttps://hayaemon.jp/blog/archives/9014\n\nもちろんイラストに限らず、テーマソング、動画などなど、たくさんの方に得意な分野で参加していただけると嬉しいです！\n\n◆応募締切\n2025年1月22日（水）23時59分まで\n\n選考期間：1月23日〜1月28日\n\n当選発表：1月29日（ツイッターおよび開発者ブログにて）\n\n景品発送：2月〜3月中を予定\n\n◆注意事項\n※非公開アカウントは対象外となります。\n※すでに広告非表示（買い切りプラン）をご購入済みの方はグッズのみのお渡しとなります。\n※当選された方はツイッター（現X）DMにて広告非表示コード進呈と景品発送先のご住所、氏名をお伺いしますので、必ず @ryota_yama と @knzk_sk をフォローしてください。\n※広告非表示の1ヶ月無料プレゼントは月額プランを利用するため、無料期間が過ぎて広告非表示の必要のない方はご自身で解約手続きを行ってください。解約手続きがない場合は、1ヶ月後に自動継続課金が適用されます。\n※企画は変更となる場合があります。"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:textColor="#000"
                android:textSize="14dp"
                android:lineSpacingMultiplier="1.1"
                android:layout_margin="0dp"
                android:paddingStart="22dp"
                android:paddingEnd="22dp"
                android:paddingTop="22dp"
                android:paddingBottom="22dp"
                android:background="#f0f0f0"
                android:scrollbars="none"
                android:layout_below="@+id/textDeadlineTitle"
                android:layout_alignParentBottom="true"
                />

        </RelativeLayout>

    </ScrollView>

    <LinearLayout
        android:orientation="horizontal"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        android:id="@+id/btns"
        >

        <Button
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_weight="1"
            style="?android:attr/borderlessButtonStyle"
            android:text="@string/close"
            android:textColor="#007AFF"
            android:id="@+id/btnClose"
            />

        <Button
            android:layout_width="0dp"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_weight="1"
            style="?android:attr/borderlessButtonStyle"
            android:text="詳しく見る！"
            android:textStyle="bold"
            android:textColor="#007AFF"
            android:id="@+id/btnDetail"
            />

    </LinearLayout>

</RelativeLayout>